影下你平安夜食咩

一人一

打邊爐

你可以同樓主一齊打 matched

咁啱見到差唔多

好正，一人一邊爐🫕

整兩粒牛丸嚟

牛丸好正

old news is so

對自己好啲

富士山葡萄味好好飲

羊腩煲

食完無影？

唔知 但係個樣好懷舊日本feel好得意

影得黎都俾人搶哂啲羊黎食
係咁落生根 腐竹

個樽型好正，我都係見佢好靚仔先買嚟試，一試傾心我記得佢仲有一隻綠茶味都好好飲

生根 腐竹先係精華

我鐘意佢個懷舊feel 老母話用嚟擺設

仲有響鈴

好肚餓

茄茄蛋蛋餃餃菇菇牛牛冬冬

富士山邊到有

之前好似i eat有得買，依家唔知仲有無